灣仔為終點！

Fact checked

灣仔做終點真係行條撚毛咩

721 全部人同我出去遊行

書展有冇news 聽日仲開唔開

NOW有Live：民陣見記者

暫時未有消息

和平遊行權利都受制，聽日提早開party

一早開佢波

推

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

1435 【上訴結果】

上訴委員會就民陣上訴作以下裁決：
－民陣需呼籲參與市民「立即解散」；
－結束時間由晚上9時改為晚上11時59分；及
－終點維持於灣仔盧押道。

民陣將嚴格按不反對通知書安排遊行。警方在上訴期間，指遊行人士在到達終點後，可往皇后大道方向，即向南行解散，而不反對通知書中要求民陣安排遊行人士「立即散去」，因此，民陣只能盡力呼籲大家「立即散去」，唯按不反對通知書，民陣沒有責任，亦沒有能力在相關區域安排離開灣仔的交通方法，因此明日散去的交通方法，還請各位當日向安排能力「傑出」、「智力過人」的警方查詢。

民陣重申，民陣將盡最大努力，保障遊行路線上參與人士的安全。而任何混亂，還請警方負上全責。